重睇高達動畫咩順序好

最近好得閒想重溫下不過就齋想睇Video，小說、漫畫就唔睇啦。請指教

GSD
冇之後啦

0079 tv版開始
Zeta tv版
Zz tv版
馬反

由第一代跟順序睇落去

0079囉on9

0079睇劇場版算啦
Tv嘅品質

1. 機動武鬥傳G

其他唔使睇

劇場版冇G戰機變咗黑歷史

G戰機係當時為跟風出玩具既產物，變黑歷史都正常

都唔差

00

0079tv,真係頂唔順就睇ova
08ms小隊
0080
0083
Zeta tv,頂唔順就睇ova,再補返tv尾兩集
Zz
0093
F91
再睇埋crossbone系列漫畫就最好
V
之後既高達就唔駛按順序，你想睇邊套先都得

0079順住落

0079
0083
z
zz
馬反
uc
nt
f91
v

UC其實睇zeta 夠 同埋crossbone
跟住睇wing ,g 其他是旦

CROSSBONE邊有動

認真，turn a真係好睇。

多謝大家意見準備煲 0079開始

睇完UC
可以睇 W(要睇埋劇場版）>G>X（Tiffa）

睇高達男朋友第一季已經夠哂

等多陣~就出架啦

等個孫燒俾我系列

0080 0083 08小隊 都一定要睇

origin

富野一日唔死都冇可能出